聽障男生被指襲警 市民作證指多名警察瞄頭揮棍打被告近十下

辯方今引述事發翌日被告的醫療報告，證實被告左肋骨前方兩節骨折、右肋骨移位。有市民今供稱，當日目擊多名警員「瞄住」被告頭部，揮警棍打被告近十下，他欲阻止不果，更因此被其他警員毆打。

目擊事發經過的市民鄺（38歳）今供稱，當日由鵝頸橋回家，走到銅鑼灣地鐵站C出口外報紙攤位置，見被告被約四名警員用警棍由上而下揮打，「我好肯定警察係瞄住佢個頭嚟打⋯我下意識覺得會出事，所以就過去阻止。」鄺隨即被其他警員扯向後方制止，「俾佢打咗陣，同向我噴咗好多胡椒噴霧。」後來鄺與被告一同被帶到銅鑼灣地鐵站下層，然後前住北角警署，其間有警員向鄺指出，「頭先你要救嘅人就係呢個人。」

痴撚線完全係慌你唔撚死咁

打人班蓄牲

「頭先你要救嘅人就係呢個人。」

咩情況下要救人?
就係俾D 恐怖份子襲擊個陣

賤畜
成日覺得作啲爛鳩歌拍啲爛鳩片就想洗底
日日都有呢啲新聞點撚樣洗呀

死咗咪被跳樓囉 冇手尾跟

之前幾日新聞都有講, 再提一提, 係由鄭紀航審

想知個官會有咩謬論反駁市民作證

佢地全部都係唔誠實證人，告返你藐視法庭

市民口供一致=夾口供=不誠實不採用

豬經緯好無辜

鄺生是真正好市民

生不逢時 今日隨時開實彈都無後果

莫講話警棍 胡椒噴霧 放題

朱仔既力求只係r痕

袋鼠裁演

咁唔洗審
有結果了

咁已經有結果了